環境好嘅太空倉

因為香港間房唔合法，所以整太空箱， 希望出面一齊分享咖啡機， 書室， 客廳(因為呢d共用都依然唔影嚮使用嘅， 唔駛做家務(請一個工人做哂), 個太空箱又可隔音， 幾部電腦一齊用， 煮野食揾一個工人做哂， 煮野食都唔駛

jm9
模都未建好喎ching

日本果啲好正，有堆浸浴
同堆個倉可以俾到人企到起身，感覺唔會好辛苦